家居上網+ Now 請出招

新界私樓

樓主有冇tg留低方便聯絡？

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

搵我老友幫你